美期轉跌！！！

熊軍集氣

經過尋日一戰
已經冇熊軍了

700都390啦，今日上返400

熊軍 assemble!

集氣 升唔上24200

高開 即插 插深d

冇事 24400熊

今日升埋先會熊

尋日都係咁啦 咪又係升

已走熊 ，一日唔輸本金 一日都有得玩